[小心]行屋邨開遮/行sim蓬

（無圖sor9）事緣係咁,琴晚大圍搞左次百人size屋邨巡遊

本身行經新翠、隆亨、雲疊都相安無事,仲越行越多手足加入

點知行到美林就有廢老係高空掉垃圾落黎

咁都算,我地捉唔到人就散左

及後我留左係美楓樓下同個藍絲伯伯理性討論緊,點鳩知就有人係樓上掉兩個玻璃樽落黎,差D就滅鳩左我口

非散佈黑色恐怖,但手足們下次入邨真係要擔遮/行sim蓬,要留命抗爭呀

btw今日係青馬收費站塞死,入唔到機場陪大家sor呀

屋村係甘衰 勁多痴線佬

屋邨本身都有高空擲物
更何況以家藍絲暴力升級
總之小心